想搵馬會角球初賠嘅紀錄

如題, 想搵返成個12月既角球初賠紀錄, 但搵咗好耐都唔見有, 就算有都唔係有晒成個12月, 可能剩係得前一日, 求幫忙

去毒果網搵得唔得?